Fallout 76 Beta 今晚2am

自己玩 順便直播下幫隻驚宣傳 2am開波

[PC/Xbox/PS4] Fallout 76 "Our Future begin" - 重奪國土

準備開波